究竟繁忙時間一路行一路打機嘅人係咩心態？

屌你老母有冇咁多機打
明知九龍塘站咁撚多人轉車
一個二個打撗部機玩食雞
又唔知打嗰個乜嘢傳說game
撳到入晒神
明知呢啲game投入度要高就咪撚一路行一路玩
阻鳩住晒 喺自動電梯口以為自己行到
企喺到唔知做乜鳩
大佬你喺車上面坐低先玩啦
抑或忍多陣都得啦
大家塞都塞得有效率少少吖大佬

我知錯啦
樓豬唔好鬧我

好悲哀 可能全日得啲咁嘅時間先有得打機

洗乜理佢地

你忙姐 個個好似你咁咩

阻住我行啊屌

我相信放工時間個個都忙住返龜啦

唔只打機 ,打乜都好
望住部電話 唔睇路要其他人避
行得又慢塞住條路

呢D都係自私缺德既行為

心態就係唯我獨尊

啱聽

其實就同多人既街一邊行一邊食煙差唔多，都睇唔透

收皮啦
搭車無得打咩
依家話平時人多逼果陣行路打機阻住呀
搭車大把時間你打啦
果幾步路差得幾多
仆死你啊

行路就咪撚㩒電話
輕則仆街
重則比車車死，仲累埋個司機

咪臭係 今日有條仆街企喺地鐵走廊打機 唔撚行入去 見倒個廢中撞開佢

我正係玩單機game 扮下有D細藝搞下咁

見到有人一路睇片一路跑步